好唔開心

然而橫衝直撞 被誤解被騙
是否成人的世界背後 總有殘缺
我走在每天必須面對的分岔路
我懷念過去單純美好的小幸福
愛總是讓人哭 讓人覺得不滿足
天空很大卻看不清楚 好孤獨

閱

你很笨